其實達哥打FIFA去到咩level?

晚晚見佢講新聞亂打咁
但係有時又負負碌碌咁入波助攻
有無手足同佢打過？

隊友CARRY

佢近乎無打喎

好似美欺咁靠隊友姐

但我見佢隊波長期都好似D3 D4
如果隊波有個咁既人真係幾難打

腳指尾拉西有冇入過?

係長期D1

同AI差唔多姐

真係算係咁 一路講經一路打

我覺得佢都踢得幾好，起碼有sense 先

唔差啦 佢一路講新聞仲踢得好過我d隊友

做咩呢排咁多達哥 post

咁你啲隊友仲衰過AI 喎

散步級

有有眼耳口鼻都算靚仔既

D1 靠隊友